大埔童黨邊個係大王邊個係阿雞....

我係大王

你係阿雞

我係阿俊

你個樣似三叔

我係神仙B